女朋友成日咬我點算好

醒下 你A0

天水圍驚驚

口交返佢

左手點咬人

報公安

咬返佢啦佢應該會好開心

推

岩岩醒起 沒女

咬會有安全感
我都好鐘意咬咬咬

我開心定唔開心都要咬男朋友諗起又想咬
點解女人咁牙痕

膠post
拉
吾好覆

但你推咗

P牌自帶不推

系 實在錯了

追住你黎咬？

驗下瘋狗症

好女仔嚟

咬你碌鳩？

好痛

咬翻佢

一陣試

咬你Lin頭

我俾佢口交番

你女朋友係隻蚊？